香港人終於肯進化啦！

今日聽到既唔係唔好打
而係打完好走
終於識得還手

今日少左班左膠阻住班勇武啊嘛
終有一日咁溫順既香港人都會全民勇武

以暴易暴打佢老母